曹星如打Mayweather邊個贏?

🤔🤔🤔🤔🤔

打和！

Super

吳君如贏

阿may跳舞就叻